示威之餘抽少少時間關心同路人

勇武又好，和理非都好，麻煩咁多位，如果呢段時間身邊有朋友或網友曾經表達過有尋死念頭，覺得自己冇用、失敗、心淡、因家人和情侶間政見不同、對呢個社會冇能為力嘅人，請大家盡量抽啲時間佢留意下關心佢地，因為過埋今日，政府仍然企硬的話，呢一班人好容易又激起想尋死念頭。 佢地未必想搵社工，但朋友間一句關心說話可以救到一條人命。

一個都不能少

自推

自膠再推多下